唔開針，阿蔡今日跑左3場第2，有兩場重要影相輸。

乜撚野都係運， 大舊石柒下柒下就win 4場，呢個世界好撚唔公平呀屌